一人一個細眼靚女

有無人鐘意細眼靚女？笑起黎對眼識笑

冇呢種人

啊冰

表哥